Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(22)

ETH 3000

Eth

一放就升

用USDT玩係咪無風險咁制?
咁係咪任何時候都應該將USDT放落去savings?

Busd usdc more safety for 長期

你個名隻野彈喇

我一吋教終於光復翻慘淡了兩日

千奇唔好當USDT exactly係USD

4小時圖test咗2次21EMA
希望真係彈得起

唔知破唔破到頂呢

我真係以為差唔多，我以為最多上落幾%

破到頂 一吋教就會越來越大

一吋教造福世人
上個po 先有巴打話結婚本多咗倍
恭喜晒

CRV開車了，快d上車

財息兼收

LM

屌佢老母臭系 頭先4.55想入 c2c一路唔放 依家4.65

15分鐘同30分鐘流入超過6成

出左金先好咁講

哇
恭喜

重點係佢想由日本變歐洲
都唔知幾時去到

可摸耳升多十倍

係咪應該加返個置頂post叫新手唔好瞓身妖幣比較好

無計啦，今年都好難去到，年底先得最快都

希望$5唔好比人沽番落嚟
暫時個底仲好硬 應該有機會再上
我哋一吋教一定會戰勝歸來

不如整埋個Q&A

1时 係咪可以以火箭速度 升到十蚊啦

依家入唔入1inch好

大家睇1吋上到咩價

成一年幾冇去過旅行
本身武肺前買咗機票

目標10蚊
但呢到好多都係1.x入
有心入教唔怕遲嘅唔好allin 就得

想訓身一串 不過寧願賺少啲 都唔想破產

升多十倍你都走唔出香港

錢係賺唔晒 大家鬥長命

keep住買可以去月球🚀

覺得$5就已經係阻力位

好彩上年1月臨尾去咗日本
記得返嚟搭飛機就開始爆

幣災incoming 了

臨尾果條
Q: 啱啱入嚟買咩幣好
A: XRP

有冇人strong hold LINK

LINK+FTT

A: 一句講完 XRP to the moon

幾時會上5蚊

係咁升入唔到

快啦

一寸教終於升空

set左4.75入之彼係咁升
4.78先入到

Eth又冇力
準備好幣joy
次次eth升完就大跌

axie infinity 有冇人開始玩

頂得住就一定可以新高

正常黎講係一對一
但而家佢美金儲備量唔cover全部
已經比人質疑好耐
而且近排風聲好可能短時間會有野針佢....

你老味一吋hold左成日係咁跌一放就升爆

真
每次出面升哂，最後先到ETH升，升完就多數到大跌

FTT 平台幣又係可以用嚟流動挖礦？
defi 嗰啲我真係唔太識

長知識，有無第二隻stable coin推介？
岩岩放哂ETH轉哂成手USTD

USDC

得staking減trade fee同airdrop srm
不過隔離bnb令我睇到平台幣可以越黎越多功能
等佢加d gimmick野上去就會起飛
宜家SH定差唔多

Usdc

入定差唔多

BUSD算唔算
1:1 USD

咁即係有機會將來就會抄 bnb
可以拎去farming？

BNB 應該係因為有多啲functions？例如 farming 嗰啲，依家就起飛到$50

究竟一吋教可唔可以突破$5

幫手比個like

過左1000likes

有Airdrop?

上得番應該to the moon

我都唔知咩意思

A: XRP 只升不跌

USDT 用嚟玩 shitcoin, 長揸真係要換返做 USDC

唔一定係farming
講緊in general咁加多d function比隻幣
SH唔怕drop to zero又有潛力發展既幣
平台幣係其中一個買完唔駛煩既選擇

咁我分啲本去sh 平台幣先

我入4.55入咗
利申燈到仆街

一律建議XRP

因為我買咗⋯⋯1550嗰陣

你一粒咁買？

no la
但我燈到仆街啫

姐係如果再趺穿4hr 21MA 就會幣災有冇理解錯

LINK 幅圖真係幾靚
pull back 就再入

有冇人明pancake tweet 果幾隻公仔係咩黎

如果係 DCA 唔洗驚啦
仲要係 eth 唔算係妖幣

XRP 話哂大公司出，市值排名又第四大
又多大機構同佢合作，前排大特價依家大把空間追落後
真係唔知點輸

好過信甚麼BTC, 連開發者中本聰都走埋佬

熊巴

留比孫
買btc, xrp 定ETH 好

DOGE有冇得再升

目標500

真係玩隻game?

可以睇呢篇，不過而家市值又大左

CLS

而家個位追唔追得過
新手想買

Btc完全無野back, 肯定泡沫黎, 仲要又慢手續費又貴
Eth 起碼叫有team人做野，問題係gas fee太貴，開張contract要成2粒eth。
結論一定係XRP ，依家已經可以實戰應用

1吋算唔算妖幣 利申：新手乜都唔識

USDC，有核數backup全部
或者幣安上用BUSD，幣安上佢係USDT之外最多交易對既，仲有免maker fee（但仲有幾日到期唔一定renew）

節錄：
Tether（USDT）

最早與最多人使用的穩定幣，也是在所有交易所中有最多Trading Pairs的穩定幣。目前市值在眾多加密貨幣中排行第三，市場上有大約91億枚USDT流通。

為了確保一個Tether的價值總是與一美元的價值相同，對於每個發行的硬幣，Tether的銀行賬戶中必須有相應價值的資產擔保。

Tether公司的管理層與Bitfinex交易所的幾乎一模一樣，而USDT過去也多次爆出醜聞，被人質疑銀行裡沒有相應的資產、悄悄更改網站上的條款、被指操控Bitcoin價格等指控一直沒有止息，甚至一度鬧上美國紐約最高法院，而Tether法律總顧問Stuart Hoegner發出的宣誓書中提到，USDT只有72％的美元儲備，但由於USDT為穩定幣的元老，在市佔率高達近9成即使沒有透明的財務，但依然穩坐穩定幣的龍頭地位，完全來自於First-mover Advantage以及使用者長期以來的信任。

雖然Tether網站上有Transparency Page顯示他們目前的Balance Sheet，但常被外界質疑不透明，沒有第三方的Audit，有弄虛作假之嫌。

USD Coin（USDC）

USDC是由交易所巨頭Coinbase與Goldman Sachs旗下的Circle共同成立的合資企業CENTER聯盟所發行的美元穩定幣，而Circle是美國持有執照的金流服務商，由紐約州金融服務廳（NYDFS）監管， 有排名前五的會計師事務所Grant Thornton LLP定期審核他們的銀行帳戶，每個月公開帳戶資訊令用戶安心。

在Circle上進行了KYC的用戶可以透過Circle 的美國銀行帳號1:1以美元自由兌換USDC。

USDC 儲備金的透明與合規性令它比USDT更可靠，雖然它的市值比USDT小和在各大交易所上有著較少的Trading Pairs。USDC的市值在眾多加密貨幣中排行18，在市場總共有大約11億枚USDC流通。

Paxos Standard (PAX)

與USDC類似，由Paxos公司發行，也是透明與合規的穩定幣，也採取了同樣的監管措施保障PAX的價值，兌換機制也與USDC類似。Paxos公司也發行了與黃金價格掛勾的穩定幣PAXG。

PAX的市值在眾多加密貨幣中排行40，在市場總共有大約2億枚PAX流通。

TrueUSD（TUSD）

與USDC類似，由TrustToken公司發行，也是透明與合規的穩定幣，也採取了同樣的監管措施保障TUSD的價值，兌換機制也與USDC類似，TrustToken也發行了如TCAD、TAUD、THKD等以其他國家貨幣為基礎的穩定幣，但較少人採用。

TUSD的市值在眾多加密貨幣中排行62，在市場總共有大約1.3億枚TUSD流通。

DAI

DAI是去中心化的穩定幣，DAI是通過Maker 協議的超額擔保機制生成的，每一枚DAI的價值背後都有超額的ETH或者ERC-20代幣擔保，而這些抵押品（Collaterals）會被存放在智能合約（Smart Contracts）中。舉例來說，$100價值的ETH可以產生66枚DAI，而當ETH價格跌至某個水平時，你的「債務」可能會被清算，將智能合約上的ETH賣掉來確保沒有壞帳風險存在，DAI的價值也因此受到保障。

將DAI存入智能合約的用戶可以享受DAI Savings Rate所帶來的利息（在上一篇文章介紹的Argent錢包就有DAI Savings Rate的功能），而Maker（MKR）代幣持有人可以投票決定平台的主要決策和一些重要參數，如DAI Savings Rate的利率和Stability Fee的費用等。

聽完你講即刻all in左
財富自由了

睇個名都知啦

正，All IN XRP

XRP SH

新手問題一律btc

nipple

XRP集中討論區

穿咗會跌多啲 未必幣災嘅
不過之前試完2次21ema 就升

啱啱4.76入左1500個
算唔算高追

你既意思係

Feb4 9:00PM EST/
Feb5 2:00AM UTC
睇路

大戶

跌返啦

點解你買極都有錢

thanks

佢升番5咪唔算
跌番4.5咪算

希望有力升啦

之前買美股買落

可唔可以做你隻寵物 識自己去廁所

咪呀屌仲stake緊

希望升爆5

XRP 的功能是作為各種貨幣（包含各國的法定貨幣以及新興的加密貨幣）間的橋樑以及作為支付的手續費使用，使各種貨幣能以更快速、低成本的方式進行轉換和傳送。 XRP 共發行 1000 億顆且永不增發，最小單位達到 0.000001 ，稱作 1 滴( drop )。 XRP 最大的優勢是速度，每筆交易處理平均僅需要 4 秒鐘，手續費最低僅需 0.00001 XRP （手續費會隨著交易量上升而增加，或某些特殊的交易方式會收取額外的費用），這筆手續費是為了避免遭受網路阻斷服務攻擊（ DoS attack ），這些手續費並不會發出去，而是就此銷毀，因此 XRP 會以緩慢的速度逐漸減少。

又平又快不在話下
Btc最大賣點永不增發好叻咩？xrp係逐漸減少
Eth仲搞笑，每年印幾百萬粒。仲要玩到依家都無話有上限
真係高下立見

唔係好明呢啲騎呢怪有咩用 巴打可唔可以講多啲

Pin喇
警剔新人

好似冇咩力

你班友想我地啲新仔死

得果一吋就收返埋啦

嚴格黎講
除左btc同eth
其他都妖妖地

想幫你含

keep住4.79

個價chok到on9
唔妖就假

好驚呀

Bch

集氣
今晚5.5

係咪真係得呀 唔好哄我 我重倉

0.1應該難啲

gme 咩結局1吋就咩結局

4.84

1 BTC
2 ETH
3 LINK
4 ADA

上年四月book哂機票去希臘當時嘅女朋友已經係而家嘅ex兩樣野都係因為支那肺炎

最後的瘋狂

每年二月都大跌

共你相識三千天 我沒名無姓 慶幸也與你逛過 那一段旅程
曾是日夜期待你 施捨一點同情 我對你是固執 做夢或太熱情

在世上 是你始終不肯退後遺忘我 感激你心意
但情人比 知己分開更易 怕我愛上你壞了事

完了吧 如無意外 從今開始該好好戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在

完了吧 然而你不在 情況未像幻想般變改
告別從前總是不易 原來假如只得我在
我竟未能覓尋下一位摯愛

舊訊息應該刪走 再沒留憑證 我共你去到最遠 也只是友情
如現實是場玩笑 一早清楚內情 過去是勇敢 或是未肯適應

是我笨 大概必須先經錯誤才能會 分清我心意
共行成長 數不清的故事 我已愛上你壞了事 (我愛你你扮作不知)

完了吧 (應該放開) 如無意外 (縱有感慨)
從今開始該好好戀愛 (為何我寂寞不來)
放下從前一段感情 才能追求將來 你就似沒存在
當做我沒存在

完了吧 (應該放開) 仍能撐起來 (沒有感慨)
前進便讓自尊心放開 (期望你能尋覓愛)
告別從前總是不易 然而假如不止你在 (只得我在)
你可願仍逗留在這愛海 (再不願盲目留在這愛海)

我與你 大概始終不能相愛
可否不離開 講出你的感慨
你用心戀愛 (我用心戀愛) 下段道路定更精彩

完了吧 如無意外 曾失戀的都必須戀愛
悔恨從前隱瞞感情 常常猜疑將來 我就似沒存在 (你就似沒存在)

完了吧 仍能撐起來 前進便讓自尊心放開
告別從前總是不易 然而假如不止你在
告別從前總是不易 然而假如只得我在
你可願停下來望清這摯愛
我怎樣來覓尋下一位摯愛

1 XRP
2 DOGE
3 CAKE
4 BEEFY
5 KEBAB

巴打你野野重倉
好有貨喎

1 btc

幾日前坐落韭幣 打算高過買入價放走佢，唔記得打賣出價，直接賣撚左蝕左幾舊水

我等緊ada落返0.38

Eth 1600?

1. ETH
2. Dot
3. Ada
4. 1inch

1时 4.88啦

1吋妖到

4.9

10蚊放2/3

睇個款似就黎1600

有冇人玩過pancakebunny.finance

唔想用biance可以用咩

唔洗等喇 就出smart contract

好似全部都support xrp
咁1/4 xrp 1/4 ETH 1/2 btc?

Xrp死撚緊 講笑咋佢哋
Sh btc / eth 就夠

樓上XRP真係笑咗

trustwallet介面最清楚方便 但無chrome extension真係好煩

藍絲大媽咁多錢 不如掉少少去kebab

1 trx

Play all defi，每間$10美元

nft=scam

bunny好吸引

上面先有人話係妖幣

真心 想買完擺廿/30年留黎退休好比子孫好 咁組合得唔得？

Ic

其實我嘅意思係1500個1时幣姐
個到 $5xxxx

如果買eth etf會唔會好on9？

點解嘅

Thx bro
Btw 我doge仲未放

仲有賺？

Doge 仲持有緊

無 一路都輸緊
係得頭兩日上到0.5以上有勝

想問下Blockfolio 用活期定期鎖倉果啲會唔會計落盈利果啲度

買了一個避孕兔

XRP Lawsuit如果比預期好
可以博反彈嘅
我唔信fundamental
大家都係玩數字遊戲

反彈完都係變人踩人 音樂椅遊戲

今日到STMX

1时 5蚊真係好大阻力
如果突破到就最少睇十蚊？

仲有3個星期，大家咪拭目以待

點解1INCH 5蚊阻力位咁大
爆上去比我回少少血得唔得

妖幣都高J

哇全市直插

有人用過gas price 做regression 計過eth1 極限係9000蚊

咁我都有最壞打算無晒
諗住每日買d,長擺三十年應該會賺咁乍

（另外都會短玩下其他幣）

係 我見鬼佬買埋billboard 做廣告 睇埋呢兩三日

稔著找下係唔係已經有人做過Waifu NFT,真係google下有
但明顯唔係合法野

全線都跌啦

冇眼睇

60% btc+eth
10% LINK
10% 各種妖幣
5% 平台幣
5% 合約
10% Cash

幣災呢啲嘢好小事啦

幣災喇

一吋呢

得閒炒下波幅

幣災走呀

初初開始大跌個時
無人會醒覺
等跌到半山先會發現已經走唔切

屌真

中過GME個伏以後咩都唔怕

尋日discord班人先pump 完VIBE, 下星期就delist

太複雜 我打算最多三隻

牛牛跌一半
要跳ifc了

stmx乜料

有冇ching有留意隻INJ?

呢一轉我睇1600以上，我張call 仲係度
BTC 就幾岩岩比人震走左

5 DOT

5 Doge

點可以冇 XRP?

加密貨幣 中資交易所 幣安 binance 準備執笠 敬請小心 每日流出已經遠超過入金

xrp好掂。如果買short

ftx有d咁既野
WallStreetBets March 2021 Futures

如果幣安收皮btc要跌8成，我話的

唔係真係有人信呀嘛

一掂到4.96 秒回4.90波幅極大

幣圈三大笑話，USDT收皮，幣安收皮，ETH KILLER

有冇人一齊short爆佢

Short邊隻先

好似short 唔到
沖咗出嚟添

想回血都唔得
又要去XRP搵食

第一時間就諗住short 爆佢 完全冇諗過得返現貨

一寸準備上5蚊

用jpex

呢個FUD好低質，一兩年前有傳聞話Binance上海office被公安掃咗，呢個FUD可能性比較大
條友去百度search幣安+詐騙做keywords想點
流出>入金係好事，證明啲人自己hold返啲幣

廿三十年？xrp今個月廿三號都過唔撚到

1时衝唔到5蚊

睇個勢壽司今個月內有機會超越uniswap

如果幣安head office 仲係中國就真係驚既
但人地17年已經搬左去日本
一早走左資

而家好似係歐洲

邊有可能，交易量uniswap贏唔知幾多條街

咁撚大獲？

幣joy

跌左0.5%

如果衝破 5蚊就好
SH?

無錯

燈神又燈中DOT⋯⋯
一short就爆升
唔好咁黐線啦⋯⋯

趺返去 4.8啦隻时

BTC ETH 加多隻coin係長線有潛力 都得

唔好再short啦師兄乖乖地SH啦

好似記得你係買XRP蝕嗰位...
慢慢玩啦 咁快又short又短炒

咁玩法不如去玩妖幣staking

Dot

呢個位short差少少到目標價⋯然後升到黐線

依家大牛市 short已經高風險 XRP叫你short唔short
DOGE高位又唔short
點解要走去short啲高成交量又破ath嘅altcoin
師兄搵快錢都要量力而為

爸打買現貨慢慢追翻D人工先啦

升得唔夠快

多謝
隻dot 擺咗咁耐終於走到拎返啲錢

ETH 岩岩加左倉 ，上呀

好似大學啲功課咁

我隻牛牛買完跌一半

1900 見

巴打 我知你心急想贏返
但越唔冷靜越輸 不如你抖幾日先啦...

成個moodle咁

1900呢一波太難了

掛住moodle

我有frd同你一樣 輸咗一半 開孖展想搏返D本
結果兩日已經冇晒貨

好彩我唔識買孖展
千祈唔好教我

連登有愛

你炒合約開槓桿都係孖展 有乜分別

crypto從來只玩正幣

link最盡得20x，想開大D都唔得

心急諗住再嚟孖展搏多次只會輸得仲快

老啦老啦

龍市一定賺得番

好彩呢啲DOWN最大先3倍
又唔會到期（我有冇理解錯？我當正常coin買賣咋

應該會橫行多一陣

我諗不如接買哂BTC等佢升算
日日玩妖幣大上大落遲早有心理病

ETH呢一浪健康到暈。回調整固再一步一步破頂

lunch time買sushi

我想知大家會唔會某啲位放一放
例如eth 1600 dot 20 嗰陣就放一放
博佢回調 再買入

你唔好玩down/Short啦
乖乖地入隻ETH/LINK
冷靜落黎 抖下先啦
你不斷想賭 想急速回本 唔得嫁
越窮越見鬼 慢慢一千幾百賺住先
一有機會先再作打算啦

哦原來你買leveraged token

狗狗賺左少少
都係玩返Eth算心血少

Eth唔會，回調加貨。呢啲股唔會貪嗰10%

我會eth 1600一定放一放
1吋5.5-6蚊又會放一放

我都唔知我邊度黎勇氣去short

話說係咪有巴打推薦wing
想聽多少少

Thx bro

除左幣安仲有咩交易所推介？
唔好太難入錢..

新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏
之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

服左你

eth咁升法仲short乜鬼..

你上網研下link,ada,uni,dot
覺得邊隻好就砌邊隻 呢幾隻幾有潛力

金石良言

樓主pin定都得

巴打用咩exchange
諗住分散風險 唔淨用幣安

我淨係有用幣安炸

長線投資嘅話買個hardware wallet自己hold啦

我有用FTX，不過用黎儲FTT鎖定利潤，廢事自己手痕輸撚埋

呢個都會 但都打算分多個交易所

新手呢排研究緊crypto想問一下

Binance個買幣介面左邊果d 10x 3x代表d咩野？
現貨都有槓桿？

想問下呢啲leveraged token係唔係都擺得？

好似每日都會收手績費

42000去30000 果轉爆到我重傷，中間仲要補左次倉，而家都未回滿血

頭先用無啦啦available balance變左0 唔知咩事

Mon呢度其實無咩意思

好似寫住0.01%D
一日0.01%應該唔貴？

咁開個FTX囉，免費withdraw，暫時未被人hack過

唔係.
我學左好多野

係咪睇錯子帳號呀

HODLER
Btc

好過coinbase?

聽日走佬

幣圈最大笑話 : eth

諗起都驚到震 42000去30000

真係唔敢玩合約 唔識賺依啲錢

我呢啲自己攞嚟賤
都係搏下eth升完1500會回

一吋仲未上到

Same
不過狗幣一吋救我一命

真係唔明1INCH 5蚊個阻力位點解咁大
係上次pool完走太多人？

小注當買波買馬贏餐飯贏轉旅行機票錢就ok
大注我都唔敢玩

原因嚟嚟去去都係個幾個
但係其實咩都係假，幣市不嬲唯一標準都係睇多唔多人用，USDT個巿值冇得呃，亦都係佢仲係最多人用嘅stable coins嘅原因

真理，我都唔敢玩咁大，同埋絕不補倉

果d係比玩合約既睇

買完btc eth del app 唔好睇市,過自己既生活,一個月後就會賺

個莊唔想pump咁快
震走啲唔夠信仰嘅人啫
市面流通嘅1inch token唔多
個莊點玩都得

買DOGE豬左一半，而家轉番哂做BTC

Thx巴打

⬆️熊市策略
我認為牛市可以關注多啲

落返4.5 開call

唔好呀 我4.76重倉呀
我係咪仲要sh

SH啦

我好好奇你地玩股係咪都成日出出入入?

唔係呀
只係佢正常過d食物小小
本身都唔太正常

已經無野可以做, btc 要買既一早入左場
eth 拎晒去陪DEFI 幣 farming
好多alt coins 未想放住.
cash 用得7788. 而家得個望字

淨低果d等xrp一高位就short佢老母

BNB 有咩好farm,唔計pancake

我屌閪就不停出出入入
炒股只會入

而家得狗幣可以操作
XRP 不了, 心臟負荷唔黎, 唔賺呢D錢

唔知呢度有冇巴打會睇DeFi Pulse

呢度show唔同category嘅defi 跟住可以睇翻TVL (Total Value Locked)

覺得幾有用可以睇下邊啲妖幣多唔多人用 嚟判斷翻隻幣潛力

我farm 緊1inch, sushi, pancake, auto 同埋kebab
ETH 個堆重注D, 後面個3隻係試驗性質

呢個好有用, 一直用黎mon DEFI 既TVL. 多謝巴打

玩crypto忍住唔理啲波幅齋SH先贏最多

波幅大D, 盤整期個陣既時候就要留少少現錢 幾萬蚊買下BTC or ETH 上落位
等到牛市升浪黎個陣就睇準價位入到貨望住佢升就得

auto好流，不了，kebab個樣和pancake一模一樣

auto 介面流姐, 但佢個TVL 不斷上升緊,因為佢一黎有auto-compounding仲有multiplier, 同埋黎緊可能有新功能. 係會有D 潛力.
同埋佢都幾多pool 係幾吸引, 好似單池BTCB 同ETH
不過始終呢D 都係講信心, 一有咩事真係drop to zero, 風險好高.

Auto有得farm?
我依家試緊喺bunny farm

真係唔洗太膽心 呢隻嘢一上就快過火箭
之前我望住佢2.2 跌到1.4冇晒profit都照sh
2日後升番晒有突
真係太驚最多咪做止蝕師

一吋好撚堅 SH
利申 踏空含淚買返

BSC 最好既地方係GAS費低, 一有咩事可以瞬間走佬賣幣止蝕.
好似1INCH SUSHI呢D, 我呢D 散戶投入資金咁少, 淨係回gas 費都一頭半個月, farm 得預左幾個月唔走. 所以點解1INCH / SUSHI 呢D 個價點都會有support 位.(暫時黎睇係, 一出事都係雞飛狗走)

前7都勁野嚟

我維持過年前見七蚊呢個判斷

PancakeSwap Docs v1.0.4

— PancakeSwap Intro
— PancakeSwap Roadmap

TOKENOMICS

— CAKE Info & Emission
— Controlling CAKE supply

EXCHANGE

— PancakeSwap Exchange
— How to Trade on the PancakeSwap Exchange
— Liquidity Pools and Adding Liquidity

YIELD FARMING

— Farms
— How to Yield Farm on PancakeSwap

SYRUP POOLS

— PancakeSwap Syrup Pools

LOTTERY

— Lottery
— How to Take Part in the PancakeSwap Lottery
— Lottery FAQ

CORE PRODUCTS

— IFO (Initial Farm Offering)
— Analytics
— Voting

條link喺度

呢個網站點解冇咗一串

Pancake有災味

DOT 大戶大手入

Debank 都唔錯 仲可以睇埋你以前授權過啲咩合約
可以取消番

有冇人知到底binance個盈虧分析去左邊

有啲想走

我繼續維持目標價8-10
希望呢幾個月可以達成
真係到價應該會走1/3先

由狗仔開始就消失左

我仲記得嗰日係朝早

成鳩日都壞

BTW 呢度越來越多新巴打入嚟

個人建議每日睇下blocktempo reddit 同連登
Blocktempo可以話係新手恩物

如果有某隻幣特別想留意呢可以直接google或者去chainNews睇 有啲咩事發生
有咩想問直接問 呢度我覺得係財經區最友善嘅post

badger 已經第10 升得好快
呢個係其中一個無買到有後悔既alt coin

穿兩蚊我會走，不過我嗰度又唔多錢，其實又冇乜所謂，5%倉都冇

老手都好易出事就自然會友善啲

你見到呢度咁多人玩BSC DeFi就知ETH危機有幾大

YFI 增發6千幾粒, 反而而家升番上去. 好得意

有玩開crypto嘅想玩下BSC
有咩好推薦？係咪都係Cake

BSC 全部加埋都唔夠頂uni 同sushi

eth 變咗大戶專用肉便器

唔會 Coinbase應該係最安全嘅CEX
但fees幾貴下

可以check defi 資料

上一兩期BTCST其實都唔差
1粒現價74鎂 一日統計咗派around 0.00000366 BTC=~0.12鎂
0.12*365days=43.8鎂
都叫有60%APY最主要佢係每日係派btc
少少心動想入手

BTC passive income

ETH個gas fee
用一次已經嚇到鳩縮

一早講左
呢度一多人講基本上就升完

有用呀，佢個Index token會track ~前10隻，睇好DeFi發展可以買
DeFiPulse Index (DPI)

穿1.5先算

等同於入晒10隻可惜binance冇 現階段想學習多陣

先再出去做staking 或者出去其他DEX買賣

呢個正wor. 好有用

好想玩NFT, 但真係無晒錢

defi etf

得Bilaxy

defi 契媽

唔好睇少群眾嘅力量，大多數人唔會係大戶，DeFi要所有人都參與先會成功
雖然我唔覺得Binance Smart Chain長遠俾到人信心

cake

做airdrops 師

幣炎呀 一时係咁跌啦

平成巴出名好人

你大戶直接拎去做staking del app啦

要變IFC之牛

屎忽痕打咗，自己都半個新手，幫手補充執漏啦

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安（推薦），火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitocin等字眼。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP(推薦)

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 想玩defi farming，要點準備？
A: 準備定一個cold wallet(Metamask, Trust wallet etc...) + 一個預咗每次郁啲錢都要俾gas fee 嘅心 + BNB(用嚟俾gas fee)+ 打算攞出嚟提供流動性嘅幣。
新手都係多由pancake swap 入手

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

跟佢個list 收airdrop 應該無本賺大錢

我會信大家 放心 4.2先止蝕

Q&A唔好玩膠叫人買XRP啦

XRP(推薦)

我完全唔知啲幣點用只能ff 係5-10年後日常都會用到 所以長線投資e

去百貨公司試食試到飽

LINK

師兄fat fat

咁都買咪姐係無睇我上一句囉

推得好快

用Trust Wallet係咪攞得

升同跌嗰陣不嬲好快

XRP唔升又唔跌，企係0.38唔知做乜鳩

可以pin住先呀

合約唔開槓桿係咪同spot一樣

可唔可以pull back跌返俾我再入貨

要俾手續費架

冇開孖都要手續費？

建議最小要有半倉或以上嘅btc / eth
玩妖幣要有drop to 0嘅覺悟

個谷好健康要唔要開翻個telegram

緊係要，仲有資金費率 每8個鐘交一次保護費

平台嗰到可以加埋 FTX

新手都係多由pancake swap 入手
懶搵資料嘅可以直接買XRP(推薦)

啱啱有集中post時我寫咗個spreadsheet講香港用到嘅fiat on ramp，但啲手續費成日變我冇maintain到
睇下想唔想講多幾個exchange

之前我仲貪得意用合約玩

有無貴 無買錯
利申：琴日22.98又入多98粒

買*

pancake有問題?
一陣打算farm cake 不過應該用牛牛

你買乜幣都好，一定要有90% BTC，其他10%你買乜都無所謂

無得你唔信，唔洗睇圖添，有邊隻歷史升幅夠BTC 高先？其他幣你可以試下ETH，反正佔你10%你真係去買人民幣都無所謂

好有錢 呢隻一定要入

叻

問題係新手

啱
真正SH

係 睇左 真係好貴

三大穩升幣
Bitcoin
Etc
LINK

我覺得LINK係水位最多嘅一隻

Chinglinkethuni上啊！

其實我23.6入左6百幾粒 24.3走左
轉左入一时 呢家一时坐緊

漏左Sushi😎

Link同ETC係唯二我絕不賣既貨

btc & eth: 企開d啦dllm.gif

咁仲唔幫手改

ETC?
51% attack到傻

感謝

想問多少少USDT的野, 我係C2C入面係用HKD to USDT進入CYPTO market的, USDT有事?

q&a都有埋
證明係水尾了

打錯

驚usdt會值崩 不過應該機會細

介紹一隻妖幣 sutersu

有幾多掃幾多 1個月財自!

etc?

新手連defi 係咩都唔知啦大佬

ETH勁到
Grayscale應該今晚又入貨+上面冇乜賣壓

三大主力幣

1.xrp
2.doge
3.etc

kucoin 有冇問題

話左上1600就上1600

三大穩定幣

1.usdt
2.usdc
3.eth

唔好啦

咪係，一開呢邊就會好靜

健康係因為public

有咩呢到講啦

開TG=分流=小圈子

真

上年被hack過，唔好長擺coin
Funds not SAFU

錯就盡情改啦
Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，但轉數比人果時千其咪撚寫bitocin等字眼。其次可以credit card但要比3.5% fee

Q: 幣安要手續費？
A:

Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。

Q: All in alt coin，貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，建議手持USDC同BUSD

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:

Q: 建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.
心臟同財力都未必咁易承受到

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

唔好啦
一開就變質
同埋會好多老千入group搵食

Okayban telegram

咁點買

template串錯bitcoin冇人講

ETH比多少少力水啦

bitcorn

Sushi X 成功發射

我有火幣 kucoin 幣安 得幣安整kyc
kucoin就成日有活動參加 而且佢交易量都細 好易搶頭50名

sutersu to the moon

準備千6

因為bitcoin無人理
串錯咪由佢

上年我記得好多隻類似suter既coin...
得佢跑出?
無乜留意privacy

好多空軍在整數位空，做硬燃料

如果SH咪轉返去自己wallet
短炒就

上年Kucoin被hack咗接近3億美元，雖然最後追得返一部份

屌空佐XRP唔撚跌

差個十零廿蚊升埋佢啦

一齊踩住空軍條屍數錢

Eth跌少少比我入貨得唔得

我估好快 火幣 同 幣安都會上呢隻

今日ETH做咩事
完全唔跌

telegram勁難追post

幣安出就買

唔好小圈子, 對新人唔舒服. 係度公開資訊幾好. 學到好多野

大家主要係咪都係用幣安交易
呢排有d新聞話要小心幣安呢個平台
想分散d去其他平台 有冇咩推薦

因為下星期有ETH期貨推出

FTX

幣安出多數兩三日內好快大跌

一開gp就會圍爐小圈子
之後個post就會收皮

真
寧願好似美股post咁一晚開幾個

見唔少都係咁收皮

kebab 個感覺真係好scam feel ,咁高APY 個款似係引人入局然後拎錢較腳. 擺幾千蚊預左total loss 試下算

好似pancake，auto scam feel 都大

依啲垃圾升咁笑咪拎出黎講啦

一隻XRP 跑贏幾十條街

我好似第二次見到呢句
係咪之前都係你講

就係你隻牛牛

冇中計

最後的瘋狂了...

Privacy向smart contract冇一隻跑出，Suterusu market cap排400+，超細cap
2017年有隻Enigma當時都幾多人講，後來被SEC告，之後rebrand咗做secret network (market cap而家排200)

作為半個Chainlink打手我要提提大家LINK oracle已經可以有privacy功能(Town Crier + Mixicles)

我仲有推班戟同烤肉卷

個時勁多人都講offshift都另一隻唔記得咩coin
岩岩睇一睇隻野已經歸0咁濟...

privacy印象中黎緊polkadot有好多隻
太大競爭

🍣 😋

你就係魔幣XRP首席打手

Alpha最後上車機會

所以好明顯黎緊兩日....

仆街原來真係有隻幣叫魔幣，仲要同樣係scam黎

咪燈我

sushi加油

😂鬥買得耐丫

希望捱到兩個禮拜，拎返本我理撚得你核爆

啱啱第一次farm cake 用牛牛
小小地試下先

想問下
farm 之前我要換 bnb --> smart chain bnb
咁其他我喺binance 用 usdt 買嘅 bnb 係 coin
而 smart chain bnb 係 token]

又有大戶

Alpha Ching睇幾多

無上限

Ampleforth係唔係真正保值既coin

除左一吋之外得好少alt ，搭唔到爹

1600 eth

ETH 上咗1600

1600了！！

1600

1600！！

唔知企唔企得穩

搭正12點就1600
我今朝喺度講今日1600，爭一分鐘，屌

輕鬆

有冇Ching 解答下

大膽預測
eth 2000 呢個星期

全倉ETH 唔博太多 還緊d槓桿先
上次升得咁急跟手跌得仲急

屌你派毒俾人叫人唔好吸咁自私

ETH！ETH！ETH！

明日加凍飲

呢個Airdrop係唔係要響testnet玩先有得抽

要加特飲啦

咩菇咩菇fireeeeeeee

Ethhhhhhhhhh

希望頂得住1600
1吋好似都想跟升

GME個倉好凍

妖幣Shopping List 共通點係Binance, FTX全部未有
1. BADGER
2. MIRROR
3. CWS
4. AUTO
5. COMBO
6. OPIUM
7. PERP

新手千其唔好買

完

好既其實1，2隻就夠

終於感受到牛市既升溫. 可以加凍飲

想用930k USD 買bitcoin，用binance c2c一炮過買會唔會唔安全?

做咩Shill我老婆？

邊夠你買，搵GenesisBlock啦，或者最大啲就搵OSL、GALAXY

一吋

5蚊

我喺kebabswap買完kebab上bscscan睇返佢話我係喺pancakeswap到買

希望頂得住

一寸長一寸強

應該兩者都係token

衝呀1寸

簡單理解你用usdt 買bnb save 左落binance 個db 到
bsc 個db 你係冇bnb住
要由binance 個db 由面的bnb 轉入去bsc 個db
利申 9up

其實應該日供定一次過買哂好 我而家係日供10usd

慣性手勢eth
威多陣都唔得

新手之前買咗eth
見到佢升係開心但唔知幾時應該賣
我前幾日xrp高價冇賣結果跌咗三倍錢

XRP

唔係，negative rebase時會越蝕越甘，個機制係programmable ponzi scheme (無貶意)
上年佢先係升得最多嗰隻(200倍以上)，年頭買1萬蚊年尾有200萬，但因為機制問題冇乜人留意到佢個變態return，上年年中都好興Rebase機制嘅coin

買過一排而家放晒了

跌返少少比我入貨呀

今日eth link一寸ADA齊齊突破，我個倉食中哂

其實如果係即將有爆升嘅機會
一粒粒買都得

我早兩日研究過
好似唔係咁簡單，我去pancake swap個網睇過
好似係要deposit相應份量既 (我當你1INCH-BNB LP)
1INCH + BNB 都比左佢先，佢會比番個token你，你再用個個token去farm

但又有巴打講用牛牛，佢會幫你自動做呢個步驟

我都唔肯定自己岩，我都唔係好敢試，之前柒左一次

你試完可唔可以分享下

前幾日換左1000HKD買eth試下個心臟仔 幾日+20% 發現有d頂唔順

建議加入以下Q&A:

邊到可以買實體bitcoin？唔係咁想比錢買數據喎
bitcoin點買？有無得用牛牛入？
bitcoin幾時會升？目標價幾多？
點做孖展？我睇好bitcoin喎，可唔可以做槓桿100倍bitcoin？
bitcoin有無牛熊玩？bitcoin係scam來我想all in熊

我上年7月一次過用左身家30% 入左btc hold 到而家
然後用餘下既70% 每日買btc , 再有剩既就玩下ETH, 買下alt coin
本細所以唔想一下all in 然後無得再玩幣市

3日1300上1600都唔威

我係用cake farm cake 咋今次
我就咁襟 deposit 啲cake 去 cake smart 個farm 到就得

未試其他混合兩種coin 嘅farm

xrp

Is Beefy audited?
No, but there are plans in the roadmap for an audit. This would need to be voted on and funded by the Cowmunity Treasury. In the mean-time we are making every attempt to use audited and battle tested code, such as OpenZepplin for our TokenTimelock contract.

cake farm cake?
姐伙你本身binance spot wallet持有cake，再用chrome extension link beefy，deposit cake

同埋呢我連過幾次，佢都話我無BNB 唔知點解，我明明係binance spot wallet就有BNB

另外有巴打介紹可以用trust wallet，但trust wallet轉番出去好似binance又要手續費

ETH 爆埋上去應該會pull back 下
咁先健康

月供你不如買礦機
供到咁上下供唔到個量。

係呀 就係依個 cake smart
我本身 trust wallet swap 咗啲cake (唔知係咪最抵嘅方法
然後在喺trust wallet到swap BNB 去 smart chain BNB

之後再 link 去 牛牛 deposit cake smart 個farm
deposit 個下要 smart chain bnb 嘅gas fee

Binance & Binance Smart Chain係2樣野黎，你Binance Spot Wallet有唔代表你自己用個Wallet有

XRP忽然彈左上去10%

1吋來了

月供0.3已經要3500 hkd
礦機6張1070ti 比700蚊電費已經出0.3幾

都話一吋係妖幣

spot wallet
你啲BNB withdraw咗去BSC個address度未先？

chrome 個extension 一裝個陣有比左12粒字我，應該係幫我開左個wallet，但我跟住唔知點樣開番出黎睇

姐係我要射D BNB 由spot 射去Binance Smart Chain ?.?
唉好似廢老

ETH企穩$1600

好想瞓覺
但睇到啲數字係咁升又唔捨得瞓

支棍
希望我stake 完果陣未到10蚊

應該射黎呢到？

想砌，求config/ list
要幾耐先有0.3？

好想加倉一寸

咪啦
實蝕

最大問題係升到10000 都係700蚊出0.3幾，礦工係個行業頂端來。
當然流動資金要控制好，如果好大規模。

睇返kebab同pancake好似同一個address？定我睇錯

個莊係咁pump and dump
唔知最後守唔守得到$5
幾晚都係呢個時間升
一訓醒就跌番晒

yes

唔好升咁快 等我出糧再入啲最衰大部份錢都係td ameritrade ac度 又唔想電匯啲錢過嚟

The snapshots period start from 22:00, 29 Jan 2021 Beijing time 算罷啦，呢啲參與都費事

放心，ETH升完好快跌，獲獲都係咁

我有次係計錯數搞到唔夠gas
屌佢老味

礦機係咪outdate架啦

應該會跌去 15xx 之間再妹一陣先
到時再入都唔遲

邊到可以睇到GAS係幾錢?
我就咁係牛牛到睇唔到

都係，炒開野d人係唔會投資咁長時間。
挖緊，收我fd 6張1070ti舊機，沒當鎖定700幾蚊月供。

Ethereum有機會年尾轉Proof of stake，到時礦機只可以掘其他coin

應該加埋儘量同帶tick商家買，宜家binance好多黑錢/走數佬

由spot wallet射BNB落去呢到，再用trust wallet brower上牛牛，牛牛會幫我自動計數嗎?

700蚊電費成本個個月回3000 你同我講淘汰

想請教下有冇咩入門教學? 想學下
還掂 BTC ETH 係長期投資

起碼要3年，會同時行pos同pow。
pos我都有join，dual mine。
pow好賺d，規模大既話。

聽落真係無得蝕
但係咪玩得1年？
年尾話轉proof of stake即係部機會無用？

邊到仲有得買

xrp又跌返

你自己計掂條數啦
計到岩數你咪買
不過我唔會

被動收入

buy the dip

穩賺

計邊條數? 牛牛到應該有個connect 制, 禁左之後會將你wallet connect 去牛牛個dapp 到, 之後可以開始用

買礦機定直接買coin會賺得多d
你可以計下
條數有d複雜

訓之前放

你講緊2-3年之後既事，開始2.0 beacon chain係行唔到smart contract。
會好長時間pow同pos共存。

鍾意dot嘅可以參與下呢個網嘅公募，未開始嘅個人覺得butterfly同umbrella唔錯，可以自己research下。前幾期嘅bmi同paid都升得好癲。不過重申，個人覺得dot相關野only for短炒，唔好長揸

好憎佢 快啲跌

計要擺幾多 shit coin - bnb 個比例

對比起你需要識既野，呢度可能1%都冇，我唔係想踩低呢度既討論質素，但真係無咩營養，crypto唔係人買乜你買乜咁簡單(係，可能你都會賺到錢，但其實隱藏住好多你唔明既風險，要識得控制風險，你先賺得多同舒服)

放晒1inch

勁
POW挖完stake去POS 再挖過

擁抱泡沫有人接貨就得

pow 咁少電費? 香港電唔算平喎

我基本上youtube, 區塊鏈新聞, 同埋所有有關既news 都會睇
呢度有巴打傾計感覺舒服好多, 無咁自閉.

呢轉都爽啦 放晒訓教

唔好玩你買機成本都係到啦
計返炒幣同挖礦既機會成本我覺得搏唔過，係穩定囉

有無咩網推介

交左電費先知。。。700幾已經全屋電費，我都廢時計得太精確。

開始人多，流量太快好難深入討論
好多時變咗貼trade同貼position

咁呢到好多巴打都有knowledge既
crypto咁多種幣邊到會學得晒，我同意唔係人買你就要買，同識既人交流下brainstorm下買唔買得過好過剩係睇文章，睇完都未必明佢up乜

LP token 其實係咪可以自己計到個price出嚟

買左啲crypto就咁放係binance 定放係cold wallet?
Trust wallet好唔好

cold最安全，你條key 完全離線唔會比人hack到

Blocktempo 睇晒入面所有文章係基本
有中文睇已經好舒服架喇.

以part 我係人手計

睇吓你短炒定長揸
短炒放exchange隨時賣
SH放cold wallet

睇你資金大唔大，一萬幾千擺binance算啦，cold wallet推薦用safepal

咁個莊都做得幾明顯

都係miner最熟個network
點睇eip-1559同Flexpool嘅反對意見?

一開始入得100美
依家後悔一開始唔放多啲錢玩

我覺得挖礦最唔穩定
買完直接放係度最低風險

仲有得升架
今年2000啦只少

我都不斷加碼,最後加多左三倍錢

一到12點開始就冇啦啦勁大成交
去唔去到ATH真係睇個莊想點玩

btw ETH cls

Safepal個外型好靚

ETH

會唔會一路爆到2k
應唔應該依家追

我簡單講一講兩種有咩唔同，要詳細講真係會好長篇幅

1. stake 幣賺幣你當係鎖倉做定期，風險就係間DEX比人hack同有後門拎走晒你D錢，你自己本身係唔會蝕幣

2. 但LP token就唔同，佢係你做LP(Liquidity provider/market maker) 既證明，做得LP就係為左等其他用戶可以係個DEX到換幣(你stake左既果兩種)，但唔係保本的，因為果pair都會有相對價格，咁個pool得咁多幣係到但市場價格會成日轉，咁就會形成套利機會，會有好多人兩邊咁swap去套你呢個pool既利，所以你會有機會賺息蝕幣的。

不過做LP有相應好處就係個pool會每個swap抽手續費，你持有呢個LP token就係為左賺呢個手續費，如果多人swap手續費多cover到上面講既loss，咁就會有人繼續做LP

而Liquidity mining/yield farming (同一樣野黎)呢就係有人覺得就咁擺個LP token係wallet都無乜用，又無錢收，咁就有人諗到再將呢個幣stake返落DEX到賺多啲，咁呢個staking通常都會派返果個DEX既平台幣比你作為上面講既賺息蝕幣既補償，通常APY會比就咁做LP高

牛牛就係做緊呢樣野(但當然唔止，所以佢有比就咁係pancakeswap 做yield farming有更高既APY，但呢個concept更深就唔講住了)

屌我就咁簡單講都咁長

做乜啫你

咁有心

我嫌手續費好貴
黎緊一次入多少少玩下都好
Btw ETh

因為我初學果陣都一頭霧水，要簡單解釋下liquidity mining點解咁高回報高風險

睇呢個，我寫得盡量簡單易明架啦，仲有Instagram適合啲即食又怕多字既人

Eth 邊有咁型次次都漏少少氣磨一磨再上，等落返15xx再入

勁

要傳教唔係咁易

巴打用信用卡入錢？

希望佢快d落返黎

有無留意開NFT gaming?

我諗半年內nft gaming加youtuber效應
應該會蓋過defi

好似話係Introduce個Base Fee，然後要啲人再俾Tips Miner？唔係用Auction形式來玩Gas，以後就可能無咁貴，係跟個Market Rate。同埋Base Fee係會BUrn左，所以減少ETH SUpply，礦工多數都唔制，會影響收入

電匯仲要第一次揀哂兩邊銀行手續費

有冇啲文可以從頭講解清楚 liquidity farming, LP 嗰 concepts?
喺到接收到太多資訊..
我睇咗binance blog, 都知道啲reward 俾LP係嚟自於 喺個間DEX到做swap嘅手續費

即係C2C?
唔係算最平既手續費咩

nft將來會同defi結合嘅，本身nft就可以解決傳統藝術品流動性差嘅問題，將來可以做抵押，借貸，挖礦等等

我揀哂兩邊銀行都我出，結果我入左700hkd
400幾hkd手續費
如果我張卡買到就唔使煩

Cosmos 更新完會唔會大爆上去

新手/懶人用safepal最簡單方便啦，又輕鬆玩到bsc chain

Ada 放哂 食唔正

我意思將來應該會有一浪係youtuber直播打nft gaming
個下都出埋應該係牛市最尾了

呢隻已經係咁既Concept，佢啲卡其實幾型

呢d我覺得莊家純炒姐
除左限量版, 踢波同nba個個
其他都無咩用

一定唔會係erc20出嘅game

我都無炒到，覺得幾靚啫啲人物卡

真
eth=垃圾

50%手續費？冇嘢呀？？？

開始有youtuber直播抽nba top shot卡，以後top shot嘅玩法會越來越多，譬如合卡對戰等等，不過唔知幾時。玩nft建議都係以flow上面嘅為主，啲game有官方授權，同埋其實Cadence相對於Solidity開發更加適合nft，只係仲需要時間發展

你咁小量用乜野TT

起碼金額10萬以上我覺得先有必要TT

講多啲吖

我覺得佢太貴
想玩都入唔到手
門檻太高

黎緊出個個alice好似幾好
唔知有無機做大

我太蠢

因為我得一張credit card,但渣打simply cash買唔到

點解唔用fps買？？

chainnews blocktempo 好多，你search 下defi AMM/liquidity mining 就會有，兩者好大關連

citi priority

岩岩先發現個Q&A無講小額 (1-10萬) 可以直接用FPS

建議加番

$1 - $10萬蚊

可以架咩？ 新手唔識

好好 我諗學 defi 都係慢慢嚟冇得急
太急玩錯嘢蝕錢

binance c2c 收fps

係唔識玩姐，其實散戶等搶開包，跟住二級市場用啲炒賣策略，都幾好揾嘅，佢啲規則其實好多人仲未摸透，所以仍然存在好多機會。

eth

pin個度有寫C2C

但無提到多數係用FPS

你入binance上面buy crypto個度
有個係p2p trading
拑入去可以簡人黎買
簡有剔個d人買比較安全
記住跟指示做
唔跟足指示人地收左錢可以唔過coin俾你

我覺得要加埋之前跌9成幅圖
比新手有定心理準備先

我唔係用binance

真喎

前排開始玩eth 700入
1200走 1000再入1200再走
依家1600唔識玩

一去無回頭

今晚分分鐘上1700

唔想真係幣災發生有人要去ifc

bull cycle走咗有可能買唔返

hey hey hey

我係估唔到我睇咁耐nba，終於有回報不過nba top shot個提現有啲問題，啲錢暫時唔係咁易攞出黎，想出金多數要場外交易，唔知幾時先搞得掂。想玩小注玩下好了

所以你見我之前每日都唱淡

點解唔長期持有呢
我有1粒BTC 同4粒ETH . 放左係blockfi完全唔會掂. 收下息算
其他個D 係幣安得閒炒下咁.

真係有機會直上1800-2000先大回調

接一接我先啦
得番一粒多d錢 d錢抽曬ipo 仲要抽唔中

呢個post 有無巴打係無掂過GME, 財經台出面好似愁到仆街
呢度好似平行世界

以前買開股票個陣Robinhood單已經覺得唔對路叫左佢地走，班友又話會升到1000又屌我on9

有 擺左少少錢過去玩下
個幾隻妖股上落仲大過玩幣

勁
話時話ETH有上到$1800？

GME輸緊差唔多十皮
好在crypto牛市賺返

又係你

今朝仲係200％
依家已經300％

Visa都可以直接買 真係to the moon

支那公司，自己衡量風險

出名同reputation好嘅仲有
ledger(但前排比人爆私隱問題), trezor, coldcard

呢啲係我啲assets

冇錯又係我crypto好玩好多

佢有1.13粒ETH

其實都幾明顯俾散戶搵到個bug，跟住機構出術啦，小注為啖氣同佢sh其實無咩野，all in就真係自己風險管理有問題了

淨係敢用Curve做yield mining,其他我覺得好複雜

太夜，眼大睇過龍

其實GME 而家係咩狀況, 睇新聞一知半解, 淨係知有機會SS, 我買左@96 買左1股當參與下, 然後就無再follow up
因為99.99%錢係晒crypto 度

所以我一直呼籲DCA, strong hold同埋做fundamental analysis
只不過呢度好多人係momentum trader，越玩越刁鑽

真啊，Robinhood個到開始就已經要知道佢哋可以出外掛啦，all in個啲仲唔走依家輸咗都唔知怪邊個啦

37000放左btc覺得佢會回一回

有晚500急跌落100想少少買下當支持件事，錢都轉埋去FTX，結果發現要KYC買唔到

但係日線圖好似幾靚仔

利申睇圖得半桶水

我都係用FTX 買

我都係新手

老牌真係Trezor同Ledger，Coldcard只得純Bitcoin
得罪講句新hardware wallet仲要同exchange行得咁埋，不如用返software/exchange wallet算啦

我嗰陣連FTX都未做KYC，係咪仲要同間德國證券商做多次?

ftx kyc level2就可以交易了

又有 pump and dump tg gorup
今次玩ICX

Bitcoin黎緊呢個升勢應該係大升，2月4號 microstrategy 個會開個conference, 個CEO會叫好多SAAS股既CEO黎賣Bitcoin廣告，應該吸到到唔少CEO開始用Bitcoin/投資Bitcoin

microstrategy真係其中一個助燃劑令到btc to the moon
教啲企業點樣買入bitcoin、處理finance 嗰啲issues

岩阿，Bitcoin應該可以避埋稅，啲公司一定有興趣

有入link但無買到DOT,掛ETH想買D gas fee未到價就爆升
好在鎖左部份錢響Compound

Michael Saylor變咗Bitcoin maxi
Bitcoin is commodity

愈玩愈想加注
愈賺愈唔想拎錢出黎

Link幾時爆升

巴打好有心ADORE

所以我先覺得呢個係最好機會去加倉，難得有一個咁大既平台去吸收大型投資者，過年前4萬不是夢

就嚟第三次再上去穿resistance
今次應該嚟真穿

巴打你整到牛牛未

REEEEEEEEEEEEEEEF

你講cake smart? 我farm 咗啦
想試玩下知道點運作先

認同

升到入唔到

你睇住部電話唔會升，訓醒就會見到

呢樣真

正常
玩咗幾年一直有入冇出，到上個月先第一次轉返少少出嚟，原來crypto係有得cash out嘅

買過十幾粒，再拎出去放數，年利率有1000%

每次爆升都係中左alert先知，唔係睇Live

Binance冇得set alert

升左啦
話左之前低價

Blockfolio 都有

屌真眼殘 thx

今日無咩睇
有跌過咩

可以訓了
無錢買link

隻隻升

但 CAKE 直插

你用trust wallet farm?

BAT 竟然返到家鄉

有無資深巴打分享下對polkadot 既睇法
有用defi 都知跨鏈如果做到真係會好正.

其實而家好似就係polkadot
同cosmos兩個鬥
佢哋做嘅嘢係好類似嘅 都係可以跨鏈
但係其實佢實際好似係類似有個連接咁樣
睇咗都唔係好明

又比我燈到多謝大家

其實跨鏈有機會收皮. DEFI 都可能會爆煲
但oracle 既需求就不變, 隨住DEFI 市場增加, oracle 既需要就更多.
LINK前景真係幾樂觀

德國佬訓身
in 德國佬 we trust

屌，仲望黎做咩，訓啦

LINK啲合作對象真係隔幾日就多一個
發展得好快，但係個價升得好慢

下?你入7舊,俾4舊手續?

搵人買7.75就有啦

其實有時見自己擺左咁多錢係crypto 都覺得有D 離地.
身邊朋友99%都係ALL IN 美股
雖然TSLA, ARK 都幾吸引. 但crypto D 發展比到想像空間

AAVE 前幾日跌到懷疑人生
今日

我都有買美股
但我相信 crypto 係未來

以前8美:2幣
想轉6美:4幣

仲有avax同near嘅，問題係其他鏈都無咩生態，項目基本上都係eth上面嘅山寨版，跨鏈其實係偽需求黎，真正嘅需求係解決eth嘅gas費同擁堵問題。接觸過嘅開發者基本上都係話eth winner takes all。不過啦，呢啲同幣價無關，我就係太信佢地講嘅野，齋hold eth，錯過咗dot嘅升幅

doge做咩冇睇一個鐘終於識升

DOGE又開車

dogecoin to the moon

Why not both?
我自己美股有買blok,arkk
Crypto 有儲下coin同做yield mining

岩岩鬼佬又玩pump, skycoin
參與唔到

4號大行動

其實佢地點做到一分鐘買咁多唔會自己坐曬艇咩

GME輸咗嘅錢 要係狗狗賺返

無所謂啦都係pump

剛睡醒 現在看來你的掙扎十分可笑

個tg Admin都幾值錢

中肯既回覆

最後贏家都係SH黨
我指由隻幣一出世無聊用入咗幾百美金嘅人

佢就叫你pump
自己咪dump囉
05：00 就0.001高位派貨
然後向下pump

呢隻好似唔係，仲未去番ICO個位好似
頭先望左幾秒

點解會有人咁ON9信真係會pump完你有錢賺......
CRYPTO好多COIN個FEEL都好似老散鬥獸場咁

唔知shitcoin d 排盤係點，正路唔會有人擺高十倍去接

可能係market order成交

佢地幾個tg group加埋幾十萬人
2100 gmt會公佈搞邊隻
咪準時個個place market order即買即賣囉
最後咪搞手fat fat

均價380有2股

😎

其實真係得搞手賺錢
仲有人信

VISA 都玩埋💪

巴打有心

3xx 50股

屌，想死，琴晚short左4次eth，望佢會極限反殺，依家豬撚晒d錢有冇巴打接濟下我，好撚想死

全倉eth,又起身數錢

明明本身全 long緊 btc現貨鳩long eth都係，點知1550個陣以為到頂，全部反手開晒槓桿加short埋，保證金都冇set，起身收撚幾個email黎話恭喜晒你，你d倉爆撚晒了

唔好啊

個天點解要咁對我，我知錯啦

玩左幾個月豬撚晒，比狗仔玩到我個心雄晒，係咁鳩short dllm

大牛市唔好玩short啦

揸正幣坐下啦，crpyto咁大波幅，財不入急門

Short下啲妖幣就算
而家BTC eth有大公司玩好難會輸

之前死過一次啦，比人話慘過做雞，個陣冇撚左一半，依幾日先東山再起返，一日冇晒

其實係，但我以為會再大調整多一次先爆升，好似上兩個禮拜咁，睇黎2月真係d Reddit友講中，會牛氣沖天

都話新手唔識

Eth都好short?

全倉？

kebab 真Cls

條友依嫁點，洗唔洗坐監？

玩bsc 算啦

好SCAM feel

如果gas fee唔貴都想玩下

我尋日已經喺度講，eth個形態好靚，橫行，跌少少又爬高一底，呢啲擺明係大型整固儲力彈上既格。

我上個post直頭講ETH即晚上千六。冇人留意到者。

都係嗰句，咪撚short啦，向上升既空間無限，但跌只能跌100%。short只有一個功能，對沖自己個倉。否則你short的話，賭馬好過啦，快靚正。

逐倉

你呢個chart喺邊度睇得到？我都想睇自己有冇賺

我就係理你個個，問緊你係咪會上1600，因為我都feel到會上到，睇晒chart同時間，岩岩好鬼佬接力，我個陣都同自己講應該會爆升好斬，但又昆鳩自己應該仲有機會爆跌，我死啦dllm不自量力

真. 我只開過1次 short ,就係BTC 31K 跌落29K 個次. 因為對沖自己個倉, 有批BTC 係34K 度. 果陣全世界, 睇圖又好, 消息又好都估BTC 會向下探到25K 左右. 就算開short 都係開左3X 算, 最後佢掂到28K 就上返29K 之前我即刻平左. 我覺得咁樣short 法好過純粹用過往經驗去估佢價格向下定向上, 風險太大

你見我玩得$100 就知道唔貴
幾乎上係唔使錢

牛市先係姐. 一到熊市全部都收皮. BTC都唔例外. 仲要係行得最快個個

老實講，除左doge同xrp外，我唔撚敢再short，之前我short sushi都爆左次，又係牛緊，比人話我慘過做雞

屌眼花見到10000

玩左排學到既真理係，don’t day trade，唔開槓桿，買完一星期後再望，你會開心好多

點解ETH可以一路去冇大回調過

我以前都好保守，真係狗仔玩到我咁，唉不過今次真係冇撚晒

不過都係算 費時搞咁多野

一開頭玩嗰陣時 我得一萬本
嗰陣時玩合約用咗幾分鐘爆走咗兩千蚊
打後我已經冇再玩過

我由六月開始買eth SH, 唔洗用腦已經接近+200%。錢係搵唔晒，成日想賺到盡咁辛苦為咩？

知錯啦我

好快賺返

冇左差唔多6k 鎂，我眼都紅撚埋，本身個d係放左喺btc 同 eth既大本金黎，我好想死

搏下大户要平倉 無人知佢地平左未
我當跌左

一蚊都冇，我冇set 止價就訓左，1600蚊仲笑咪咪咁訓撚左！！！

開合約short龍頭幣仲訓得著，服左你啲心理質素

其實幣市同股市真係好唔同. 要用另一種態度去買幣

我係好撚cheap鳩，但有冇巴打接濟下，冇既就笑下我算啦，祝大家繼續搵多d

依到本都回唔到，但我連有一蚊捐款都唔敢盼望
新年牛氣沖天，crypto is the future 記住投資不投機

因為我戇撚鳩

仲有一百鎂，我都唔敢玩了，想現貨放btc有得佢，十年後返黎睇

訓醒發現ETH止賺左，決定加碟油菜

居然全部玩晒合約

我最近比兩隻大妖搞亂左d pattern，入狗前過過死都唔玩妖幣，點知試完個腦亂晒籠，d投資策略唔同晒

話口未完又推緊頂啦eth

輸剩既all in狗 博佢爆多轉上去
之後就收手啦

爸打調整下心態再返嚟啦

小本爆左兩次中低位，覺得自己睇通睇透，之後見爆升到高位即放晒貨all in short爆，覺得會有小升，但想財務自由，所以冇set位，永遠退場，點知依家真係退左場

佢爆到十蚊我應該回到本

買咩豬

唉

估唔到有人咁痴線
all in short 仲可以去瞓覺

你一係就重刷 一係就all in合約/期權博最後一轉

咁樣放負無用㗎喎

你依家同我打篇反省文，唔使字太多但係睇你今次知唔知錯，睇到你誠心嘅話我捐少少錢接濟下你

利窮撚

唔想再見到依d野

唔知點安慰你，我都爆過獲金，半夜比短息嚇醒
從此決定唔玩咁大，同埋絕不補倉

巴打 老老豆豆你輸幾多 港紙

等聽日狗

6皮到

仆街又話買bitcoin擺結果話口未完又想掂狗幣

狗爆左，應該重刷，慢慢儲返再放落btc到長渣再唔做風險管理short正戇鳩

冇啦，最後一次，心都淡撚埋，升少少就走，唔short唔margin啦，狗玩唔透，xrp真係易估好多

如果要訓教點解唔買槓桿代幣.
起碼唔會輸爆倉, 咪繼續揸下囉, 蝕D 手續費.

1时 準備跌穿 5蚊啦

新礦工肯定唔肯，手上大把貨個d等坐火箭。
前提係要完全轉曬pos，個班pow議價能力就無曬。

之前都聽1inch巴講，執左轉，1.7入左d 2.幾放左

會唔會今晚就上1700
無重倉ETH 真係有D 失策
不過錢真係賺唔晒.

我GME都係輸咁上下
趁仲係牛市 比心機搵多啲錢放落去 好快攞得返

係. 趁早上車, BTC呢轉真心唔知升浪係會點, 唔想燈. 但極度睇好前景

我個陣心急，本身兩邊都有開，所以btc先豬到剩返少少

作為過來人講兩句，當然我冇資格教人
1.倉位管理，分倉好重要，確保你爆十次倉依然能留在賭桌上
2.順勢操作，好多人成日在壓力位就做逆勢單賭佢破唔到，反而我會做突破單，追漲殺跌
3.不估頂估底

隻狗幣 升到傻左 啱敢再入

有機啦，1400坐左陣坐到琴日，以為琴日到頂，但今次應該會狂穿，上兩星期Reddit有人分析二月到三月會大牛市，佢有詳盡資料，但搵唔返個post

咪賭錢

thanks巴打

冇工返？六皮做幾個月都搵番啦

好，試下儲下錢，之前個邊都儲左勁耐下，學生仔

首富等陣出個tweet $0.1不是夢

乜野炒野唔會投資咁長時間
老實講依家基本上冇得同礦場鬥
依幾個月仲要不停出新聞話佢地加咗唔少礦機
你仲要係掘eth 兩年後都轉pos啦大佬

學生，有返工，但全部野租都係自己交，個筆錢都儲左一排，因為最近有筆大錢要用，本身想舒服少少，所以衝動左

學生唔驚啦 當買個教訓
識中學朋友 去到中年先學人玩工具 輸到冇左個老婆
第時睇返依六皮教訓好值

人生苦短 槓桿要大

BTC 上40K

係就要多啲42k

幣安有D得20x，阻人發達

ETH上1700

其實破到38K 阻力位應該直上.

隻隻升呀屌
我落街買數錢機先

BTC 個4小時圖靚到

真心要多謝Elon Musk全世界都睇硬會回調都強行扭轉返成為繼續牛市升浪

格sir 係咪真財自了 太遲遇上格sir

Dllm 如果琴日乖乖地就咁坐就好了

一個# TAG 就破三角位, 上radio up 幾句keep 住爆升
首富既力量

係多謝華爾街班傻鳩
我肯定黎緊呢幾個月股市啲錢會轉移去crypto

佢肯撚定數緊銀紙. 佢好似均價係200 無記錯既話
8倍升幅

學費+合約 = IFC
跳樓方程式

佢一句搞柒張圖我都未屌佢，一棍上去幾日後咪又係要落返黎，冇佢個升勢會更靚仔

我其實好信圖表, 佢再磨多兩磨D 唔利好既消息彈埋出黎可能真係探到底25K. 到時真係考信念. 信念夠既會認為係特價時段

曾經我都試過均價200 可惜我冇strong hold

不過而家crypto 仲係成長中. 美國個邊有咩政策想郁鳩幣市, 我地都只可以硬食.

我唔想ETH到10,000嗰陣時 我會講返同樣嘅說話

我覺得佢幫個市打咗枝強心針
雖然個棍跌番
但成個市場情緒真係比佢拉起咗
本身弱勢都即刻轉勢

暫時我呢位新手最成功既投資就係8k 位入左粒bitcoin 然後唔鳩理佢
呢招真係好掂. 如果我mon 足成年既話, 呢粒bitcoin 應磨到得番半粒都唔知有無

但長遠黎講crypto佢一定要認可，到投資機構有份入貨，佢就要認。幾千億美金既pool仲要指數式咁增長，佢郁會郁埋個經濟

我想個市場情緒係唔同晒, 有全球最有錢同最聰明既人撐腰
Crypto supporter 而家講句野都大聲D

其實係真，之前我都唔信bitcoin信左defi，佢回調信期，但之後佢講完bitcoin野就開始信返

睇完呢張圖我開始明LP係搞乜鳩
所以唔明既野要買一注，買完就知做乜

自己住？

Call 老豆老母啦
呢到無人會比錢你賭多轉架
發達有邊個唔想
發達都有個過程
你連過程都想skip埋就建議你去買六合彩

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區(23)

佢升緊阿嘛

我玩牛熊輸豬左4萬已經學識唔掂衍生工具
而家玩現貨賺返100X有凸
諗返起果4萬蚊真係抵比

1时張圖 係咪代表會跌呀

睇你個名就知你點贏返黎

4萬 100X

仲揸緊極少量doge
睇吓聽朝pump成點

千里走單騎

Btc上38k. 企穩就大牛市啦，要加貨

最緊要係信念

搵大錢既人

eth升到無break

Link頂已破

想佢升慢啲